msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: enigma2-plugins 3.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-27 06:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-29 20:23+0800\n"
"Last-Translator: 孤独之剑 <haotzyy1970@163.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

msgid "%ssearch EPG"
msgstr "%s搜索EPG"

msgid "%ssearch EPG from history..."
msgstr "%sEPG搜索历史..."

msgid "Add AutoTimer"
msgstr "添加自动定时器 "

msgid "Add Timer"
msgstr "添加定时器"

msgid "Add a record timer for highlighted event"
msgstr "添加突出事件记录定时器 "

msgid "Add a zap timer for highlighted event"
msgstr "添加一个ZAP为突出事件计时器 "

msgid "Add an AutoTimer for highlighted event"
msgstr "为突出事件添加自动计时器"

msgid "Add/remove/edit timer for highlighted event"
msgstr "添加/删除/编辑突出事件的定时器 "

msgid "All bouquets"
msgstr "所有分组"

msgid "All services"
msgstr "所有频道"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Channel Selection"
msgstr "频道选择 "

msgid "Choose the encoding type for searches, helpful for foreign languages."
msgstr "选择搜索的编码类型，对外语很有帮助."

msgid "Close dialog"
msgstr "关闭对话框"

msgid ""
"Control where to search in the EPG. When 'all bouquets' is set, all bouquets "
"are searched, even if 'Enable multiple bouquets' is disabled."
msgstr ""
"控制在EPG中搜索的地方.当'所有花束'设置，所有花束搜索，即使'启用多分组'被禁用"

msgid "Could not read AutoTimer timer list: %s"
msgstr "无法读取自动计时器定时器列表: %s"

msgid "Current bouquet"
msgstr "目前分组"

msgid "Current service"
msgstr "目前频道"

msgid "DVB-C"
msgstr "DVB-C"

msgid "DVB-C Cable services"
msgstr "DVB-C有线电视频道"

msgid "DVB-T"
msgstr "DVB-T"

msgid "DVB-T Terrestrial services"
msgstr "DVB-T地面频道"

msgid "Default scope when asked"
msgstr "询问时默认范围"

msgid "EPG Search"
msgstr "EPG搜索"

msgid "EPG Search setup"
msgstr "EPG搜索设置 "

msgid "EPG-Selection"
msgstr "EPG选择 "

msgid "EPGSearch"
msgstr "EPG搜索"

msgid "EPGSearch Setup"
msgstr "EPG搜索设置 "

msgid ""
"Enable this to allow access to EPG Search from within the plugin browser."
msgstr "启用此允许从插件浏览器中访问EPG搜索."

msgid "End Time:"
msgstr "结束时间: "

msgid "Enter new search"
msgstr "输入新搜索 "

msgid "Enter text to search for"
msgstr "输入要搜索的文本"

msgid "Exclude results from"
msgstr "排除结果 "

msgid "Exit EPG Search"
msgstr "退出EPG搜索"

msgid "Filter results by source"
msgstr "由源过滤结果 "

msgid "IMDB search for highlighted event"
msgstr "IMDB搜索突出事件 "

msgid "IMDb Search"
msgstr "IMDB搜索"

msgid "Import from AutoTimer"
msgstr "导入自动计时器"

msgid "Import from EPG"
msgstr "导入EPG "

msgid "Import from Timer"
msgstr "导入计时器"

msgid ""
"Include or exclude results depending on their source (e.g. by satellite)"
msgstr "包含或排除取决于其来源的结果（例如通过卫星） "

msgid "Include results from"
msgstr "包括结果 "

msgid "Include/exclude search results from this type of source"
msgstr "搜索结果包括/排除在本类型的源 "

msgid "Include/exclude sources"
msgstr "包括/排除源 "

msgid "Is the search case-sensitive or case-insensitive"
msgstr "搜索情况是否敏感或不区分大小写 "

msgid "Length of history"
msgstr "历史长度 "

msgid ""
"Maximum number of entries in the search history. Set this to 0 to disable "
"search history."
msgstr "搜索历史中的最大条目数.设置为0来禁用搜索历史. "

msgid "Move down"
msgstr "向下移动 "

msgid "Move down a page"
msgstr "向下移动一页"

msgid "Move up"
msgstr "移动启动 "

msgid "Move up a page"
msgstr "向上移动页面 "

msgid "New Search"
msgstr "新的搜索 "

msgid "No history"
msgstr "没有历史 "

msgid "Number of filters for inclusion/exclusion of results"
msgstr "包含/排除结果的过滤器数 "

msgid "Number of inclusions/exclusions"
msgstr "包含/排除数 "

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Open selected in IMDb"
msgstr "打开选定的互联网电视(IMDb) "

msgid "Save search as AutoTimer"
msgstr "另存为自动计时器"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search EPG"
msgstr "搜索EPG "

msgid "Search encoding"
msgstr "搜索编码 "

msgid "Search in..."
msgstr "搜索..."

msgid "Search scope"
msgstr "搜索范围 "

msgid "Search strictness"
msgstr "搜索精度 "

msgid "Search type"
msgstr "搜索类型"

msgid "Searching..."
msgstr "搜索..."

msgid "Select a timer to search"
msgstr "选择要搜索的计时器 "

msgid "Select text to search for"
msgstr "选择要搜索的文本"

msgid "Set type of match used to compare program titles with the search string"
msgstr "设置用于比较程序标题与搜索字符串的匹配类型 "

msgid "Sets the default search scope when the user is asked."
msgstr "设置默认搜索范围时,用户被要求."

msgid "Setup"
msgstr "设置 "

msgid "Setup menu"
msgstr "设置菜单"

msgid "Show AutoTimer list"
msgstr "显示自动定时器列表"

msgid "Show detailed event information"
msgstr "显示详细的事件信息 "

msgid "Show in plugin browser"
msgstr "显示在插件浏览器"

msgid "Show orbital position"
msgstr "显示卫星轨道位置 "

msgid "Show satellite orbital positions in the search results."
msgstr "在搜索结果中显示卫星轨道位置。"

msgid "Show search history"
msgstr "显示搜索历史 "

msgid "Start Time:"
msgstr "开始时间: "

msgid "Stream"
msgstr "流 "

msgid ""
"Use source restrictions below to only include results from the sources, or "
"exclude them."
msgstr "使用下面的源限制只包含源的结果,或排除它们."

msgid "Zap to channel"
msgstr "切换频道 "

msgid "all bouquets"
msgstr "所有分组"

msgid "all services"
msgstr "所有频道"

msgid "ask user"
msgstr "询问用户 "

msgid "case-insensitive search"
msgstr "不区分大小写搜索 "

msgid "case-sensitive search"
msgstr "区分大小写搜索 "

msgid "current bouquet"
msgstr "目前分组"

msgid "current service"
msgstr "目前频道 "

msgid "disabled"
msgstr "禁用 "

msgid "exact match"
msgstr "精确匹配 "

msgid "exclude"
msgstr "排除 "

msgid "include"
msgstr "包括 "

msgid "partial match"
msgstr "部分匹配 "

msgid "search EPG"
msgstr "搜索EPG "

msgid "search EPG from history..."
msgstr "从历史搜索EPG..."

msgid "title starts with"
msgstr "标题开始 "
